肺炎到 肺炎到 藍絲得好報

肺炎話 肺炎話 感染是正路
肺炎到 肺炎到 好死快兩步
黑警都睇起你 你有前途

邊間教會

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

which church?